星期二放工去立會坐通宵

星期三一早行返工車費都慳返 有冇人跟

毛EE: 支持市民用自己方式抗爭

民陣發起擺工擺市

有冇人跟?
放工直接行去狗會
夠鐘返工再直接行返工